兩大名鞋，你會著邊對？

NMD

Ultra boost

NMD最正
吸引多啲女

左腳NMD，右腳ultra boost

Ultra boost 好舒服

著左NMD，囡囡自己走埋尼，真係煩

MK

Ub點睇都完勝nmd啦

直接答你

著咩你條女都唔會返黎啦

屌你老鼠
等我叫Daddy賣撚左你

Rich

著開yeezy boost

好撚有錢
Mmj x nmd

一定係ub

NMD要型棍著先好睇

200幾萬架車
再加對UB
囡囡仲唔濕曬?

好撚有錢
McLaren

太樣衰，不了
狗都唔屌

屌晒巴

2對都有 但UB唔知點解係舒服d

富豪

非聯名普通款黎講，我揀 ub

著NMD驚比人話我晒命

係咪話比港女問：咩 Nike 都有出車

果一部

係 所以我拆晒頭尾章
人地問就答麥卡倫, 你平時落吧劈酒果隻牌子

有幾曬命?

估唔到UB會大炒NMD

兩對都有，ultraboost 舒服好多倍
nmd 垃撚圾

呢句真

Nike 車

巴打係咪經常元朗出沒

屌哂巴 你部車係咪白色

有NMD有高潮

兩對都
發泡膠底

巴打係咪經常元朗出沒[/quote]

唔去有牛嘅地方

juz kidding
好少 尖咀,cwb, 中環多

咁都叫直接答？

唔去有牛嘅地方

juz kidding
好少 尖咀,cwb, 中環多[/quote]

有錢仔

溶岩橙
碳灰鈴
下次打個招呼

載我落轉老蘭

偶像

呢條撚樣成日上黎曬命

樓主無女

U too

Ub係好著
但無可否認無左對nmd唔會食到咁多女

請唔請跟班

sick ball

Ultra boost啦，仲要問

一定係NMD啦 on9問題

唔使睇對鞋喇下嘛

蓋ching仲未入黎？

Nmd

蓋ching著完咪又係毒撚樣

nmd

一開波打大佬

渣nike車,話之你赤腳定人字拖

專登影一半軚盤 好重機心
利申:提子

皮鞋道理對皮鞋正d

150000一對

Ub好着咁多，完全屌打nmd

ub靚好多

係真唔係呀
得30個正評

世界變左啦

認真 毒撚先著ub

Bape nmd

Ultra boost 其實真係型

柒到寧願拖鞋出街

殘廢車 真心

尼你老母